香港人明未？ 夠勇武先可以遍地開花

你望下班牛屎佬
你再望番和理非？
一齊做勇武派 搞鳩鄉黑 光復元朗 時代革命

公民拘捕 武力制暴？